[收集]今日建制派老豆就死果個樣 聽日就死左老豆果個樣

香港人比班仆街欺壓左差唔多半年
今日個投票雖然實際作用唔大
但都叫做係一個機會比大家抒發下情緒
今日大家影到班建制派 好似等緊老豆死嘅樣
同埋聽日點完票好似死左老豆嘅樣
就放上黎比大家開心一下娛樂下
手吹好耐冇笑過

一票不投建制派